《街舞團》冠軍之戰 王嘉爾(嘎嘎)激動到狂烙英文

宜家先睇到...估唔到嘎嘎著住中國人嘅衫..流住中國人嘅血..企係中國嘅舞台都大大聲用洋文, 洋文歌, fornite舞去話俾全世界聽我地中國人係得嘅..感動到我大咸到失聲😭😭😭😭😭😭😭😭

嘎嘎果然6b🤙🏻🤙🏻我为嘎嘎感到娇傲, 嘎嘎为国争光💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

好男人嘎嘎

jacky去哂邊

我理吓你啦

你真係好好

你唔開娜璉post就冇人理

無我=無娛樂台一姐
考完試我再捧撚紅佢

都話唔關你事囉
娜璉post邊個開都咁多人入㗎啦

收皮我有份助攻

你係有時間就吹奏多啲老女人啦
想見多啲6永

暑假佢咪會出現囉

唉
算啦你個post都係冇人入㗎啦
吹咗咁耐都係冇乜人

個個都假jacky

不過我都無時間推Post

我嗰啲
自己唔使推都識郁

我個啲就咁擺係到都收負皮

你開呢個post都預咗收負皮啦

不了

牙利

btw邊個係6永
p.s.愚樂台新手

不嬲政治冷感 但見住政府咁急推
就知擺明推香港人去死 想幫人手推一推
想大家都一齊關注下 香港仲有得救嫁
大家都幫忙 copy下

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條（需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由

成日狙擊rv個條友